咁樣係咪濕疹?

求救
有咩藥膏推介

頸同下巴有冇?

外圍有d咖啡色,你係咪揸過類固醇膏?

頸有下巴冇

冇啊
好痕

另一隻手呢？面同膝頭後面有冇？

冇喇 淨係得一隻手同頸
範圍都唔大

多數係 呢啲關節位特別易有 大髀罅有無

我想問，我有茶過，呢d咖啡色既皮膚可以點處理，有少少腫的